譚仔定三哥

啱啱食完三哥發覺好撚難食
雖然譚仔都唔係話好食
但係三哥仲難食過譚仔

譚仔
三哥

譚仔好食d

湯底 三哥
皮蛋 三哥
白肉 譚仔
雞翼 打和
牛丸墨丸 譚仔
豬肉雞肉牛肉 三哥
野飲 譚仔

食得佢地就唔會嫌嗰少少差別啦

兩間差唔多，0T多一塊半塊檸檬分別

茄湯：譚仔屌打三哥

我皮蛋反而鍾意譚

嗰湯底差好遠喎
兩間食過唔同湯
譚仔啲湯完勝

雞肉而家譚仔好啲

湯底差好多喎
譚仔嗰湯正啲

成日覺得去譚仔或者三哥食茄湯好弱智

食清湯先係弱智

三哥煳辣

三哥個米線好啲，譚仔個茄湯好啲

最多咪一間好味少少，另一間多料少少

譚仔有檸咖啡，三哥冇
湯底譚仔濃啲

以前食開三哥 覺得個米線好食過譚仔
自從食咗一次譚仔 覺得佢個麻辣豬耳幾正
之後就都係食譚仔

豬耳一定係譚仔正D

炸醬豬耳譚仔贏
雞肉墨丸三哥贏

有冇人可以陪我食譚仔

豬耳
譚仔>>>>>>>>>>>>三哥

三酸 砂砂

我聽返嚟嘅版本係譚仔原本係兩條友合資，其中一個見好做就烹另一個走自己做晒。 被烹走嗰個（三哥）先係秘方嘅始創者，所以另起譚仔三哥。

如果屬實，好理由唔幫襯三哥。

譚仔狗也不屌

吓-.-？
三哥俾今烹走
反而係好理由唔幫襯佢